你估你死先定利物浦拎英超冠軍先？

正評:利物浦拎英超冠軍先

英冠冠軍 留名看

認真利拎英超先
李城奇蹟之後 所有隊都有機會拎 包括倫敦賤種 同 利

呢樣真，隊賤種衣家排緊榜首，刀幾有機攞今年冠軍

又關你事 做乜鳩追擊我
你唔係以為倫敦賤種 係講緊阿狗呀？

無講過喎，你吾系講熱狗？

倫敦賤種 唔係講緊熱狗 重可以係邊隊？

做咩追住我咬
阿狗又係你 熱狗又係你

學你甘講同區光榮牙

利今年就拎

同色光榮呀 學就學足少少啦

阿熱刀吾同色，米正系學小小算

死先

有冇人條命得返幾個月呀!

準備自殺，就算今季拎到都係我死先

玩流